支那01老屈國際版Switch係「已解鎖」

明明全球Switch都冇鎖
係你支那版多鳩餘加把鎖
仲掉轉話人哋國際版「已解鎖」
根本冇落過鎖何來解鎖
同五毛話免費提供vpn畀台灣人翻牆睇中國有咩分別

講到好似俾人逼害咁

係無鎖,唔係解咗啊屌

中國狗寫架啦呢段
以為全世界都似共狗咁咩都鎖

導致全面下架

全世界得你下架都入我數

支那人: 被封鎖,下架甚麼的跟本不存在,咱們都能聯網玩的

01啲支那狗成鳩日作嘢

親，點解要買「解鎖」版？ 係唔係想借隻GAME反共?國家對你唔好咩？

但係佢下面果句又話無鎖
你搞到我好亂啊.jpg

點撚解要買無鎖版呀，屌你老母係咪唔撚愛國呀、告鳩佢顛覆國家罪啦冚家剷

係咪同一個人嚟架？

Swtish
睇黎01啲編輯都唔撚proofread就出新聞

個內文根本有問題
寫到全世界圍住中國轉咁